莊思敏視像婚禮 家中簽紙嫁台灣男友！！！

恭喜！恭喜！39歲的莊思敏今日與台灣珍珠奶茶店老闆楊秉逸註冊結婚。受到疫情影響，二人在家中舉行簽字儀式，而雙方家長亦都只透過視像越洋見證他們的婚禮。雖然婚禮一切從簡，但有份出席的香港親友仍感到非常開心。

思明接得花球！！！

思明接過花球後即向楊明撒嬌，楊明即搞笑說道︰「哎呀！係咪有魚絲係入面，咁準嘅！」二人即笑過不停。思明坦言她是內定接花球的人，並謂已與楊明有共識，暫以事業為重，儲多點錢讓未來生活更穩定。

咁醜 不了

臭雞

楊明

珍珠奶茶店老闆都係鍾意假奶

埋咗單都要繼續接job嫁

藝人莊思敏（Jacquelin）將榮升人妻，閃嫁台灣商人，她指男友為安撫她對異地戀的不安，拍拖不足兩個月已承諾搬來港定居，而且男友不止接受Jacquelin的藝人身份，亦不介意她曾做過隆胸手術，令Jacquelin願意付託終身。

邊間珍珠奶茶老闆

3條八婆醜到死
咁有錢整咗容都咁樣衰
相由心生
大嗰個以前同胡定欣爭條百粉仔

尐台灣佬慘

合成人都鐘意
台灣無靚女咩?

咩柒茶 唔記得個名

據網上資料顯示，楊秉逸是沛品國際餐飲有限公司負責人，旗下茶飲店是位於文山區的「N.7 Tea Lounge 柒品茶」，門市在去年5月底開業

啲奶假架

樣衰兼八婆格

敏敏好正,勁好J